刷新 49 回复 66 关注

举报只看`#415474` **精品**5月之前 7-27 7:34:31

[#414123](https://web.thuhole.com/##414123)
没想到路上随手拍的居然上热榜了。既然楼下还有人想看更多，我就再发点儿在LA的快乐生活，希望国际旅行能早日恢复。
来张LA Downtown的航拍镇楼，玩GTA5的朋友们肯定对里头的不少楼顶都很熟悉吧😃

[![https://i.thuhole.com/lw/lwrzb4eqzekqnddizwm2t6lx4sroyimg.jpeg](415474.assets/lwrzb4eqzekqnddizwm2t6lx4sroyimg.jpeg)](https://i.thuhole.com/lw/lwrzb4eqzekqnddizwm2t6lx4sroyimg.jpeg)

`#2142024` 5月之前 7-27 7:35:13

[洞主] 格里菲斯天文台的日落

[![https://i.thuhole.com/xg/xgidw2o4yihfuyhkowwmuuljmmfng563.jpeg](415474.assets/xgidw2o4yihfuyhkowwmuuljmmfng563.jpeg)](https://i.thuhole.com/xg/xgidw2o4yihfuyhkowwmuuljmmfng563.jpeg)

`#2142025` 5月之前 7-27 7:35:47

[洞主] 无尽的海滩

[![https://i.thuhole.com/7h/7hxljom4hzenet7yh3dh2bigox2u35ax.jpeg](415474.assets/7hxljom4hzenet7yh3dh2bigox2u35ax.jpeg)](https://i.thuhole.com/7h/7hxljom4hzenet7yh3dh2bigox2u35ax.jpeg)

`#2142026` 5月之前 7-27 7:36:16

[洞主] UCLA

[![https://i.thuhole.com/lh/lh3oc2wswaq4xj7pzsq3dqjo4oymkvxa.jpeg](415474.assets/lh3oc2wswaq4xj7pzsq3dqjo4oymkvxa.jpeg)](https://i.thuhole.com/lh/lh3oc2wswaq4xj7pzsq3dqjo4oymkvxa.jpeg)

`#2142027` 5月之前 7-27 7:37:14

[Alice] 好耶，Alice也想出去玩（还想出国有书读呜呜）



`#2142028` 5月之前 7-27 7:37:16

[洞主] UCLA的吉祥物是头🐻（bruin），而不是下面那条🐶

[![https://i.thuhole.com/g4/g4z7nllwxpafvk6vrnzlkzphd5puojej.jpeg](415474.assets/g4z7nllwxpafvk6vrnzlkzphd5puojej.jpeg)](https://i.thuhole.com/g4/g4z7nllwxpafvk6vrnzlkzphd5puojej.jpeg)

`#2142029` 5月之前 7-27 7:37:54

[洞主] 棕榈泉和沙漠差不多

[![https://i.thuhole.com/2b/2brb4d5uiw5ie226n6tujrp7x332bky5.jpeg](415474.assets/2brb4d5uiw5ie226n6tujrp7x332bky5.jpeg)](https://i.thuhole.com/2b/2brb4d5uiw5ie226n6tujrp7x332bky5.jpeg)

`#2142031` 5月之前 7-27 7:38:58

[洞主] getty museum的花园和背后的太平洋

[![https://i.thuhole.com/mn/mn5sffbydzz2q7fwfkpeyjvj336e3h6a.jpeg](415474.assets/mn5sffbydzz2q7fwfkpeyjvj336e3h6a.jpeg)](https://i.thuhole.com/mn/mn5sffbydzz2q7fwfkpeyjvj336e3h6a.jpeg)

`#2142032` 5月之前 7-27 7:40:39

[洞主] 洛杉矶零差评景点：getty museum

[![https://i.thuhole.com/jt/jtd7pejofvjheunlshjgbhrvkzrcji6u.png](415474.assets/jtd7pejofvjheunlshjgbhrvkzrcji6u.png)](https://i.thuhole.com/jt/jtd7pejofvjheunlshjgbhrvkzrcji6u.png)

`#2142035` 5月之前 7-27 7:41:59

[洞主] 再来一张getty museum

[![https://i.thuhole.com/kj/kjkcnbdcqgrfuew3prl77p3e5im3panj.png](415474.assets/kjkcnbdcqgrfuew3prl77p3e5im3panj.png)](https://i.thuhole.com/kj/kjkcnbdcqgrfuew3prl77p3e5im3panj.png)

`#2142037` 5月之前 7-27 7:43:07

[洞主] 摊大饼的LA

[![https://i.thuhole.com/si/sibvobpduw2e3lesh2eonwuqpcdpagyv.jpeg](415474.assets/sibvobpduw2e3lesh2eonwuqpcdpagyv.jpeg)](https://i.thuhole.com/si/sibvobpduw2e3lesh2eonwuqpcdpagyv.jpeg)

`#2142039` 5月之前 7-27 7:43:51

[洞主] LA LA LAND！！

[![https://i.thuhole.com/ss/ssdsjr5svw7ni4j3zq3btdpbdn7p52zk.jpeg](415474.assets/ssdsjr5svw7ni4j3zq3btdpbdn7p52zk.jpeg)](https://i.thuhole.com/ss/ssdsjr5svw7ni4j3zq3btdpbdn7p52zk.jpeg)

`#2142040` 5月之前 7-27 7:44:56

[洞主] Catalina岛，之前苹果有一代系统就是以这里命名的

[![https://i.thuhole.com/jl/jllaqnrpncyft7epibervupk6fl3gipz.jpeg](415474.assets/jllaqnrpncyft7epibervupk6fl3gipz.jpeg)](https://i.thuhole.com/jl/jllaqnrpncyft7epibervupk6fl3gipz.jpeg)

`#2142041` 5月之前 7-27 7:45:37

[洞主] 环球影城的哈利波特城堡

[![https://i.thuhole.com/wb/wbl4bgrnwgetug4onc7thr34r36based.jpeg](415474.assets/wbl4bgrnwgetug4onc7thr34r36based.jpeg)](https://i.thuhole.com/wb/wbl4bgrnwgetug4onc7thr34r36based.jpeg)

`#2142043` 5月之前 7-27 7:46:22

[洞主] 海格的小屋🛖

[![https://i.thuhole.com/la/la4jzt43vmhhibcnwtzonpomfcvo2prc.png](415474.assets/la4jzt43vmhhibcnwtzonpomfcvo2prc.png)](https://i.thuhole.com/la/la4jzt43vmhhibcnwtzonpomfcvo2prc.png)

`#2142045` 5月之前 7-27 7:46:53

[洞主] 黄油啤酒！！

[![https://i.thuhole.com/ib/iburwvunzthdwbpdb26nrso2gcmvc2xd.jpeg](415474.assets/iburwvunzthdwbpdb26nrso2gcmvc2xd.jpeg)](https://i.thuhole.com/ib/iburwvunzthdwbpdb26nrso2gcmvc2xd.jpeg)

`#2142048` 5月之前 7-27 7:48:10

[洞主] 洛杉矶的中国园林：流芳园

[![https://i.thuhole.com/f2/f2adzavgghj4h6j5gzwn5wqkxe3bvyjp.png](415474.assets/f2adzavgghj4h6j5gzwn5wqkxe3bvyjp.png)](https://i.thuhole.com/f2/f2adzavgghj4h6j5gzwn5wqkxe3bvyjp.png)

`#2142055` 5月之前 7-27 7:50:05

[洞主] 加州理工

[![https://i.thuhole.com/lw/lwxiixotqytqvfnzafbx4uril322sek4.png](415474.assets/lwxiixotqytqvfnzafbx4uril322sek4.png)](https://i.thuhole.com/lw/lwxiixotqytqvfnzafbx4uril322sek4.png)

`#2142056` 5月之前 7-27 7:50:30

[洞主] 上面那栋楼的正面

[![https://i.thuhole.com/3p/3p3fipshnyupyr5ei6tuazxh7xvzslat.jpeg](415474.assets/3p3fipshnyupyr5ei6tuazxh7xvzslat.jpeg)](https://i.thuhole.com/3p/3p3fipshnyupyr5ei6tuazxh7xvzslat.jpeg)

`#2142063` 5月之前 7-27 7:55:11

[洞主] 只可惜我现在只有iPhoneX拍照，要是单反在手就更能拍出美感了



`#2142074` 5月之前 7-27 8:02:22

[Bob] Maze bank tower🤠



`#2142081` 5月之前 7-27 8:06:09

[Carol] 好莱坞，圣莫妮卡海滩，Getty Center，天文台，我在玩GTA5的时候感觉我第二次去LA了……



`#2142086` 5月之前 7-27 8:07:07

[Carol] 不过我个人最喜欢的还是环球影城啊哈哈哈哈哈，北京什么时候开业啊



`#2142088` 5月之前 7-27 8:07:47

[洞主] Re Carol: 说是七月开，结果还没开🙃



`#2142494` 5月之前 7-27 10:11:39

[Dave] xmsl



`#2142661` 5月之前 7-27 10:43:42

[Eve] Re 洞主: 这张Getty museum长得好像艺博啊哈哈哈哈哈



`#2143745` 5月之前 7-27 13:57:19

[Francis] 洞主什么专业啊，我的签证还在被check，哭死了



`#2143747` 5月之前 7-27 13:57:32

[洞主] Re Francis: cs啊



`#2144222` 5月之前 7-27 15:23:24

[Grace] dz毕业之后打算在美国工作吗 羡慕



`#2144272` 5月之前 7-27 15:30:08

[洞主] Re Grace: 工作还早啊，再说吧



`#2144313` 5月之前 7-27 15:35:02

[Hans] dz去哪读PhD了？ 斯坦福还是伯克利?



`#2144353` 5月之前 7-27 15:37:44

[洞主] Re Hans: 其中之一🤭但是已经迷上LA了



`#2144416` 5月之前 7-27 15:42:07

[Grace] Re 洞主: 申到四大也太强了吧



`#2144427` 5月之前 7-27 15:43:13

[Grace] Re 洞主: 已经想到dz在西海岸的big house里游泳的场景了



`#2144453` 5月之前 7-27 15:45:12

[洞主] Re Grace: 没有big house，也买不起😢dz买个新单反可能比较现实一点



`#2144501` 5月之前 7-27 15:55:19

[Grace] Re 洞主: hhhh dz毕业以后在湾区待若干年肯定没有问题啦



`#2144529` 5月之前 7-27 15:59:49

[Isabella] dz有npy吗



`#2144532` 5月之前 7-27 16:00:10

[洞主] Re Isabella: ？？？咋还有这种问题



`#2144669` 5月之前 7-27 16:12:55

[Isabella] Re 洞主: 好奇🙃



`#2144679` 5月之前 7-27 16:13:53

[Isabella] Re 洞主: 还是夸夸dz的摄影水平 以及好学霸 希望有机会能来Berkeley/Stanford面基😊



`#2144822` 5月之前 7-27 16:29:36

[洞主] Re Isabella: Isabella是学妹么？这么好奇🙃



`#2144829` 5月之前 7-27 16:30:18

[洞主] Re Isabella: 没准dz那时候已经被迫quit了🙃



`#2144892` 5月之前 7-27 16:38:40

[Jason] 美帝果然不一样 求个微信可否？



`#2144902` 5月之前 7-27 16:40:24

[洞主] Re Jason: 微信就算了……dz喜欢匿名社交🤣



`#2145361` 5月之前 7-27 17:47:40

[Jason] 就是想一直关注你 想关注国外生活 我想去日本读研了 国内卷不动了



`#2145763` 5月之前 7-27 18:45:15

[Kate] dz7字班嘛



`#2146663` 5月之前 7-27 20:55:31

[Louis] 茶园的吗？



`#2146855` 5月之前 7-27 21:14:23

[Margaret] 美国，我劝你别去，请带我去



`#2147387` 5月之前 7-27 22:26:05

[Isabella] Re 洞主: 是的 学妹能加dz微信嘛😶



`#2150239` 5月之前 7-28 9:57:52

[Nathan] 太美啦！



 插入图片

 预览 发表